連登史上第一個無粗口post

一齊破紀錄ok?

屌你老母臭閪

你個名

又撚狗

樓主個名

on撚9

屌！咁有意義！老閪都支持您！

好啊屌你老母！

你咪撚煩啦!

屌你

pish

post已完

樓主其實係想破最多粗口記錄

好呀屌！
最撚憎d討論區有咁撚多粗口

屌你老母呀仆街

樓主個名有粗口咁點會冇粗口？

我份人就最鳩憎人講粗口架啦 邊撚個講粗口我就屌佢老母閪！

唔想 唔好

呢個真

戇撚柒鳩鳩

屌！唔小心又講撚左粗口Tim!

曲線求粗口
屌你老母個臭化閪

唔撚好意思